恭祝LIHKG建國成功一年比一年好!

新年快樂 小弟喺度承認連巴為LIHKG嘅開國皇帝
希望LIHKG一年比一年更好!

大家永遠唔好唔記得林早洩係仆街